大家認唔認為大學係將d野簡單複雜化

明明就係廢話但係又要將d廢話理論化

：為左張沙紙咪又係要讀
：我在大學長知識了

STEM既無一句係廢話

樓主ive仔

樓主讀bba?